CUSCS Health Care集中討論區

上個Post開錯重開
岩Claim左offer喇,好擔心會升唔返上去
想問下呢科升返上護士難唔難

利申:幫朋友問

同埋有無同學相認呀

health care好似係呢間收生最多架啦
Cuscs d人比較hea 你努力少少就爆到gpa 雖然校舍比較伏 但我遇過既老師都好好 唔知呢科點
利申 : 其他科

真心呢 極少人討論
希望爆到gpa上返u

放完榜頹到一個點
英文無3去唔到space 無讀bio去唔到hkcc
未考試前網上apply ou又被reject咗
之後去claim呢間offer

我意思係health care係呢間收生最多既科
cuscs仲少人過bucie

多唔多人搶走hkcc班人想要既cu senior ?

其實有無ocamp

咁都放心d 呢科多唔多人讀啊？
同埋如果有野唔明d老師會唔會好樂意教返你架

最好奇都係入返UGC 機會大唔大 ？
擔心UGC 收曬hkcc 唔收CUscs

有你咁講就放心啦
絲打依家讀緊rn？

巴打都係同校同科？

今年收到offer 呀！
聽日要比錢 1516緊

你仲有咩offer啊？

無其他hs offer
但驚上唔返UGC 會浪費左

我都想知
有冇人可以講下

唉 咁一齊做同學啦

你自己hkcc都收唔到風

你對比呢幾年有Cu senior offer咪知囉

啲朋友入晒hkcc 佢哋話易啲升上去
搞到我依家好驚

我都係 比曬錢先驚升唔到冇退路

我比完錢之後 第二日Hkcc sd offer比我
我又唔想將嗰三萬幾白白扔落鹹水海
始終都係父母錢

2017升u率幾多？

讀咩都好千祈唔好讀ou 附屬嗰間嘢ge health care.入返u 嗰率同零差唔多 。準備出嚟乞食

more

其實因為出路唔多又無牌好多同學讀完一個sem.就走晒。實習都係去老人院但無人教你嘢。佢甚至連保健員牌都無。學費逐年加

係 乜撚野都冇 呢個sem 我嘅戰友已經有幾個返幾日唔返 有一個休學 留低响度嘅都諗緊讀埋呢個sem走

姐係CUSCS HD升唔到上去 = 無用

但Health Care唔係呢間最fit既科咩..

你係講緊OU定CUSCS？

Cuscs

呢間得social work有牌
Health care and social work最多人讀
social work 冇mid term
但多assignments
Health care 就相反

姐係Health Care 少assignment 多exam

但無牌 咁無信心升上去
讀一年轉OU RN 或者Top up可能係明智既行為

讀埋呢個Sem係指Year2定1？
中間走再轉其他唔會太哂時間咩？
因為CU唔當呢個SCS係仔嘛 所以直升易啲無呢個可能

走嗰啲係轉去hkcc hku space嗰啲定Retake?